合法制服帶棍休班狗

棍= 攻擊性武器
休班警 = 無show委任證

成件事 = 暴徒持攻擊性武器

暴徒一掂支棍大家圍佢 =
制服企圖持武襲擊人嘅暴徒

我理解有無錯？

引誘佢攻擊人先 再拎呢個藉口去制服佢 記住唔好加索帶俾位狗入 學黑警咁壓佢個人面向地下 屈手 單腳or成個人壓落去

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

只要你揸警棍你就係休班警